# Aolicacion Hecha en Android Studio

## Esta aplicacion es una tarea de la materia desarrollo
## de aplicaciones moviles.
## es una aplicacions para smartwatch donde ingresas
## el kilometrajes y te lo convierte a metros
## aplicacion funcional.
